有無人係台北？

有無巴絲今日係台北？
個fd病左甩左底，要獨遊

有